溫哥華溫哥華溫哥華新TG GROUP？！

琴日9下9下開錯台 今日開番離活動台

有冇巴打絲打一樣喺溫哥華quarantine 緊？已經隔離到懷疑人生😭😭😭

本身溫哥華已經無乜嘢做 依家仲要所有嘢都閂晒 喺屋企困住左成個月既我 已經就離悶到個頭生草 所以想開翻個tg grp喺呢段時間吹吓水傾吓偈 識番啲新朋友
搵番三五知己打吓機玩animal crossing 又得
唔驚死既去買pick up點心聚下都得

Quarantine 之後可以繼續約出嚟見吓面傾吓偈食吓飯打吓牌飲吓酒

我發現其實好多香港人都想喺溫哥華識番啲朋友 但冇咩途徑 所以想開番個grp 凝聚下大家 等喺海外既我哋都冇咁寂寞孤單凍 有班人去喂威圍下 有咩問題都可以互相幫助下

有興趣就留個名 幫推下

小弟第一次幫人開po 勿插

推

推啊啊啊啊啊

想第時黎溫哥華讀書/ wh 可否join ?

入黎了解下都好呀！

pushhhh

wow push

pish

Pish

Tg?

er 有group嘅但冇公海
俾條channel link 你

ohhhhh都好！！已join謝謝

仲有無得join